點解而家咁撚多「借貸廣告」？？！

政府究竟有冇監管
9up 一句借錢梗要還 就覺得警惕左市民
無論巴士廣告 電視 好似洗緊你腦要借錢

其實借錢本身冇問題，有借有還成個經濟先好